【有圖】解放軍將軍都開始動搖支持我地

政府想拖落去等我地自己內鬥輸
警察已經輪為政府出氣袋擋箭牌
記住5大訴求 不割蓆
政府唔理就繼續行動升級
睇林鄭敢唔敢拖到十一國慶

語出《尚書·盤庚》「若火之燎於原，不可向邇，其猶可撲滅？」爾後，「星星之火，足以燎原」成為慣用語。[來源請求]中國共產黨執政後，此詞引用為《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》。是中國共產黨紅四軍收到中共中央的 「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回復的一封公開信。

解放軍都密切留意緊我地
台灣過幾個月大選 中共驚到禁大陸人去台灣自由行
光復香港 時代革命
大陸點禁都會遲早傳上去

貿易戰人民幣又跌 經濟又差 工人又失業
到時大陸唔止平民會怪政府
軍人 黨員都會懷疑習近平統治能力

真係we connected
未來 誰知道呢
香港加油

we connect 解放軍

就咁一句香港加油你都唔知佢同邊個講，可能佢同白衫講，唔好諗太多

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

真唔真呀？咁戀痴線 好感動播

解放軍証 係咪有得淘寶架

撐白衫既擺明車馬都得啦，宜家又亮劍又盛

會唔會出事

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

我唔會信囉

咁癲？

唔多信

係咪或者淘寶架咋

一成都信唔過

真定假㗎?
如果係真嘅希望佢可以， 公開中共嘅秘密

要懷疑真定假都係共產黨自己懷疑啦下話
唔理真定假 撐左先

淘寶

張相堅定溜啊？

唔洗fact check搞大佢
留番比習敗北自己去fact check

淘寶貨

大陸班紅媒最叻係咩，黑寫成白，白寫成黑
肯定將之前遍地開花活動, 寫成"各行各業撐警支持送中"

依條on9老解又真係信，咪跟住寫

我覺得藍絲會信

淘寶軍官証

傳得到上去嘅話到最後習敗北分分鐘真係會敗北

反了

cls we connect埋解放軍

不合作運動之全新演繹

有冇咁堅呀

淘寶嘢+左手寫字？

唔小心禁錯負評
呢張證件係咩級別呢

push

撐香港示威者定藍屍教仔先？

佢地信咪夠

Push

都啱,最緊要有人信就得

中紀委都話要查黑警，
有圖，過兩日集運到左影俾你睇

佢都只係萬分之一

大家唔使咁早開心住

有撚可能咩

咁都有得淘寶

唔信

傳出去

我覺得佢係白衫/建制派講

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

無可能

只係做比籃絲睇，佢哋有佢地的解讀

不要跟車太貼

呢本野係逃保有大量.

光復香港 時代革命

好撚流

真的嗎= =? taobao訂做1$1本....

Fake 唔好再打飛機

最緊要班藍絲信

對藍絲唔使理咁多，用咗先。

fc真証?呢次有相都唔多信

挑 得個一個。

淘寶貨啫

會唔會呀

應該係假證

推

真都冇用，佢地從屬於黨國，機器一發動，好人都要變惡魔

同志們，嗰度呀

無聊

星星之火 可以燎原

啱

香港加油可以係叫香港警察加油架喎

反了！向廣東輸出革命思想！

市民好簡單，需要安心

當年都有解放軍支持學生啦 最後咪又係殺個片甲不留

嘩！反嘞！

真定假都無損手足士氣

有Ｄ質疑可信性，但都一分鐘先

香港加油

手足小心

向中國輸入革命可否威脅中共？ 唔比真普選 我地就全力向全球係國外既中國人同胞灌輸起義訊息

邊度有寫將軍

淘寶都有個喇

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

繼亮劍行動之後
開始亮證

軍官唔代表係將軍
少尉都係軍官

比d思考能力啦，解放軍黎架，唔係信啊？

如果系真嘅話，佢而家應該已經消失左

我都想問

佢係叫啲警察同藍絲加油

知道大家都好撚嬲班狗同鄕黑
但都記住五大訴求缺一不可！！
唔好俾政府轉移到視線呀！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足們可唔可以幫下手推呀？

［勿忘初衷］五大訴求！缺一不可！

真定假唔緊要啦文宣組有料做野

其實駐港部隊睇唔睇到其他電視台？

唔係好信

呢個潘小濤facebook見過

其實有小貓1，2隻係唔奇

80年代解放軍三傑
徐勤先 劉連昆 邵大輝

文宣將張圖係藍絲fb page 廣泛流傳
唔洗fact check

信嗰個都on9

黐線
老解都we connect

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

淘寶？

唔理啦
send返上大陸同比啲藍絲先

唔好理 照用

唔駛fact check 煲大佢

We connect
唔理真假 撐住先

根本唔駛理真假 最好多啲人淘返黎再貼上藍絲page

得6000蚊一個月
真係同你搏命咩

呢d證淘寶你買幾多有幾多

同解放軍和解？！

覺得係有部份人會，不過唔敢出聲，大佬佢地要勞改咖

同志們，你們好

大陸有錢白卡都買到

依個先係重點

依家老解cosplay防暴
應該係8萬掛

we Connect 埋解放軍

佢夠薑寫光復香港 時代革命再算
加油 藍絲都用得架啦

係

唔出奇

Source?真定假呀？

International connect

果位人兄，請小心好好保護自己

跟哂香港人咁樣模式表態，取向好明顯啦

你點知佢係咪同狗打氣
唔好咁多幻想

007

哦

當係架喇

( 置頂 ) 民間記者會官方頻道

唔敢相信

點俾source呀唔通叫個解放軍出嚟咩

睇色水似真野

帶武器變節解放軍一律給予香港國藉.

軍人哥哥你好
你來了我帶路

寫光復香港時代革命我就信

頂住 頂到11月
不割蓆 不分化 不被捕 不流血

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

有冇得淘黨員證
寫返句天滅中共

推左先

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！

人地寫係老式喎

真唔真呀

先唔理張圖真假
事實係香港局勢全世界睇住中共點拆, 特別係大陸人
中共每一步棋都要考慮對大陸影響, 遠水不能救近火
場運動輸既原因只有一個, 就係抗爭者自己先放棄

理L得佢堅定流,直接煲大佢就得

冇可能

淘寶啫 解放軍洗撚哂腦啦傻豬

多謝解放軍大哥支持，好振奮

做文宣岩哂

佢哋好忌就咁單獨寫香港，係都係寫中國香港加油，好大區別

凡事皆有可能

黃絲成日輸比藍絲, 就係以為自己好醒, 懶理性又道德潔癖, 又要幾千字討論, 又要fact check 又盛.

依個詐傻扮懵先係最聰明, 能夠鬥到最後呀

有陣時有d野唔洗fc, 一來fc唔到, 二來check唔到而又有利既野點解唔拎去宣傳
..
當然大前題係呢本野真係fc唔到啦

就算幅圖係真，解放軍將、校、尉都係叫軍官，上至上將、下至少尉，係將軍級既機率真係好低

連登仔可唔可以唔好咁幼稚講乜都信
就算真 得一個支持又如何又感動又盛做乜

哇 本野真定假

We connected

唔信 支那冇一個好人

we connect

唔好跟車太貼。

突破盲腸

小心呀

呢D小事就唔洗分真假啦
對自己有利就得

冇人信

我都唔信

「支持香港」呢句
藍絲都成日騎劫緊
長寫可以係「支持香港繁榮穩定」...

呢d真係睇下就算

睇黎係走左唔少黑錢落香港

識玩。政治文宣就應該係咁做。

同男朋友一齊勁大聲「下」佐出黎係唔係淘寶卡黎㗎

唔好意思, 我想話前線要唔要休息下. 咁樣前線會好攰.
而家晚晚放催淚彈, 有無辦法俾D和理非幫下前線, 等前線可以抖下氣?
休息係為左走更遠既路~

係真就叫佢帶人落黎啦！我想返屋企訓覺呀!

蚹蛤蟈蜻

TB?

真係2024共產黨收皮？

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

條友一定好多物業喺香港

睇d字咁細路 可能拎左老豆本野黎寫

張證淘寶貨嚟？

咪傻, 佢地以藍絲角度講架

覺得張證係假既

麻煩幫一幫推

懇請航空業業界發動罷工

所以話黃絲成好q蠢但就係以為自己好醒, 次次捉到鹿唔識脫角.

#非分化

係
呢啲嘢點Fc
煲大佢

唔會信，套落兩邊都得

發展到現時，成件事已經去到一個先進城市的內戰。

係咪老共想剷除維尼

老解來了我帶路
同志們這邊請

wow, 真係反了反了

有時唔分唔分化既問題, 係要行慢少少等埋和理非。
兩個月進化得咁快, 唔係個個跟得到。

笑咗

笑死

Sir this way

大家都知 大陸只有騙子是真的
消息是假的
證件是假的
圖片是假的
將軍是假的
樓主也是假的

無論幾多野係假都好 我地只要做返自己就好
不流血 不被捕 不譴責 不割蓆
記住初心就好

呢啲唔理真定假
反正我就信了

淘寶有得買

淘寶貨嚟啦

好低但唔係無可能
我都識一位退休解放軍（依家嚮廣州搞緊軍訓學校）
嚟香港私底下飲酒傾計
都話佢好撚憎共產黨
但我又唔覺得佢夠膽公開Post呢啲相

話香港加油咋喎

假的 全都是假的

同埋香港加油同警察加油係有分別
冇可能唔知

不過本嘢可能係淘寶

我在Twitter 見過這張圖，託朋友放上去的，後來好像刪除了，因為可能會有軍法伺候的危險。

同志，this way

其實可能有部分解放軍仲有人性過黑警

8月9機場和你飛

寫句香港加油 又無話撐邊面

應該係假野

真又好假又好，香港人都係要靠自己

唔洗理真假，照推對我地百利無一害

好心啦 大陸人話係假我都明
大香港人當然當咗真先
Fact check留比習大啦
當係真傳開去冇壞處

淘寶乜都買到，diu 你

等睇放上微博

假到仆街

不了

Lm

後果自負！後果自負！後果自負。。。

解放軍唔會，亦都無可能係我哋同路人

真假留返俾中共中紀委fact check啦
我哋拎嚟做民宣就夠
傳俾大陸公安 民警 解放軍 3毛 5毛
等佢哋知知自己維穩費幾cheap
香港警察維穩一個月80000
佢哋8000都無 動搖佢哋軍心

doesn't matter if it's real or fake, so long as it serves as our purpose

有機了
反共勢力倒戈

本野真定假
膠膠地

屌 呢個真心神奇 就算知一定少到可以唔計 但有一個都已經好神奇

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

on99 又打飛機

張圖好似好耐了

大陸一向乜都假
得做假係真
我唔會信
亦都信唔過

理得佢呀 我話ok就ok

可能係習大大本人, 佢一家好多物業喺香港

佢咁鍾意 澳洲,一定好嚮往民主自由,

真係出解放軍

食屎啦！屌你老母！D老解會閪幫你班香港人？仲係到幫班解放軍講說話！五毛！食屎啦

香港加油係同你加油咩on99

堅持就是勝利

放上微博再CAP圖至講

小學生字，認真啲好無

字跡好小學雞

反啦反啦

10成9.9

快撚d落黎教我地摺被

淘番嚟?

好難講呀 如果冇錢開飯既話

[black]屌你！
淘寶一蚊都唔洗[/black]

同狗講定同香港人講呀

係咪想講 香港解放軍加油咋

假

支持軍人表態

解放軍 connected

繁體字

cls

傻仔，特登啦，唔通俾人對字跡咩？

共產黨黨員喎，出聲都即刻成個家族bye bye la

FC左先啦
唔理係咪真，啱聽就撐同藍絲有咩分別？

改圖認真啲OK？
變派膠何必呢？

習近平先生

你隻豬車仔呀叔

各位前線手足請注意，黑警係警署換黑衫、警黑合作、4個黑衫黑褲休班警拉浸大學生會會長、尋晚深水埗街坊疑似俾便衣狗阻礙被捕等等、敵人早已深入敵陣，係前線假扮手足收集第1手資訊作行動部處。

前線手足請思考如何在前線現埸確保手足安全，係現埸我地無辦法阻止對方收集情報，請前線手足思考現埸決策時對大家的安全性，同埋保護自己私隱。

真？

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

屌

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

支持文明之師必須同香港警察同工同酬

連登不嬲成日都支持解放軍落來鎮壓黑警

這種證件大陸好易造假

哇！！！！！！

=

真唔真都唔緊要啦等習敗敗自己查

淘寶買個套?

這是正式錄用的解放軍嗎？

後果自負!! 後果自負!!

Fake news

on9少陣啦 先唔講係咪淘寶貨 d字咁撚7係小學生寫？咪撚係度乜7都connect啦

反了反了

文宣組做野！

之前都有講過解放軍熱血後生仔多 當佢地見到真相就會支持我地
未睇過既可以睇我上一個POST

可能係叫黑警加油打柒你

屌 淘寶貨咋

淘寶大把

老解都connect 埋

你點知個證唔喺得封面嘅假嘢

淘寶咋？？

係咪係陶寶陶返嚟？

照推

好撚假

雖然唔知真定假, 但係都

,勁

連登仔真係好撚豬

就算張證係真，我諗佢多數都係純粹誤會咗以為係香港加油係同香港政府或警隊加油

其實要做嘅係向中國人輸出革命

淘寶只要係假都有得買

肯定無改圖？

本嘢淘寶幾蚊雞咋

我懷疑呢個係分化po
支共軍永遠都係enemy
唔好推

其實好似琴晚咁嘅情況佢地先敢，因可以扮街坊。但如果係我地好多手足果d 大型嘅情況，佢地都敢滲入黎，被發現到真係俾d手足捉住打。但係琴晚果d情況，可以扮街坊，真係個問題黎

其實唔會，佢BLACKBLOC，唔影人相無人會懷疑。因為大型果陣講緊幾百至一千人係前線.....

理得佢真定假 等佢裡面捉鬼打鬼

冇人叫你話周街話解放軍撐我地
拎黎打飛機
你傳出去話解放軍懷疑叛變咪得

係咪堅呀？ 😂

嘩屌

😂